{
  "data": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Con vật nào dưới đây không thể bơi?",
      "a": "A: Con cua",
      "b": "B: Con chó",
      "c": "C: Con cá",
      "d": "D: Voi",
      "correct": "d"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Loài hoa nào được xem là biểu tượng của tình yêu?",
      "a": "A: Hoa sen",
      "b": "B: Hoa cúc",
      "c": "C: Hoa hồng",
      "d": "D: Hoa mai",
      "correct": "c"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Thủ đô của Việt Nam là gì?",
      "a": "A: Hồ Chí Minh",
      "b": "B: Đà Nẵng",
      "c": "C: Hà Nội",
      "d": "D: Hải Phòng",
      "correct": "c"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Động vật nào có thể bay?",
      "a": "A: Con voi",
      "b": "B: Con cá mập",
      "c": "C: Con chim",
      "d": "D: Con rắn",
      "correct": "c"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Loài cây nào dưới đây là cây lương thực chính ở Việt Nam?",
      "a": "A: Cây xoài",
      "b": "B: Cây lúa",
      "c": "C: Cây bưởi",
      "d": "D: Cây nhãn",
      "correct": "b"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Thành phố nào là trung tâm kinh tế lớn nhất của Việt Nam?",
      "a": "A: Hà Nội",
      "b": "B: Hồ Chí Minh",
      "c": "C: Đà Nẵng",
      "d": "D: Cần Thơ",
      "correct": "b"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Ai là người đã phát minh ra bóng đèn điện?",
      "a": "A: Albert Einstein",
      "b": "B: Nikola Tesla",
      "c": "C: Thomas Edison",
      "d": "D: Isaac Newton",
      "correct": "c"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Nước nào có diện tích lớn nhất thế giới?",
      "a": "A: Hoa Kỳ",
      "b": "B: Canada",
      "c": "C: Trung Quốc",
      "d": "D: Nga",
      "correct": "d"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Nhạc sĩ nào đã sáng tác bài hát 'Tiến quân ca' - quốc ca của Việt Nam?",
      "a": "A: Phạm Tuyên",
      "b": "B: Văn Cao",
      "c": "C: Trịnh Công Sơn",
      "d": "D: Nguyễn Văn Tý",
      "correct": "b"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Chất nào sau đây là nguồn năng lượng chính cho cơ thể?",
      "a": "A: Vitamin",
      "b": "B: Chất béo",
      "c": "C: Carbohydrate",
      "d": "D: Chất đạm",
      "correct": "c"
    }
  ]
}
